已經數唔撚到係第幾次圍太子狗屋之後手足比人拉……

到底幾時先肯放棄圍狗屋呀
遮陣呢個行為係高風險零回報……

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

幾時先肯醒

即使打陣地去返十字路口喇
Mk狗屋個劇本重複左好多次

唔送頭就賺左。
次次係外面圍，有邊次唔....

可能係尋日守得住中大，士氣太高導致輕敵左

其他地方都係要be water 呀

基本上每次打開大閘有狗跑出，讓賽100米都一定拉到幾件 ! 因為防禦陣線企得太埋太逼，又擔哂遮阻擋後面視線場，後排轉身起跑唔切，就會阻礙前排轉身起跑 ! 加上每個人體能都唔同，實有阻滯會有人落單 !

啲狗衝出黎又唔打 淨係跑
但又攻唔入
建議轉另一個方法

推手

推

又唔係圍魏救趙
又唔係朝早阻番工
俾人拉又救唔到
就算俾你突破到，又係咪真係燒狗屋呀？

Push, 要改善啦